{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011219",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) HOTEL BOM"
    },
    "text": "ネットフリックスサービスが提供されるオーシャンビュー1名当たりの宿泊施設は総客室数38室で、韓国語を含む様々な言語でご案内できます。朝食サービスは平日07:00~09:00に提供され、週末と祝日は除きます。ロビーの前のベンチではトースト、ゆで卵、コーヒー豆が提供されます。客室利用時にはネットフリックスサービスを利用でき、貸室は3時間に制限されます。退室及び利用時間を超過する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が加算されます。全客室は2名1室基準で使用され、人数追加時に追加料金が発生します。宿泊施設は海辺から徒歩10秒の距離に位置しており、大川港水産市場は1km以内にあります。オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。駐車場は内部に12台と外部道路側に15台駐車でき、内部駐車場が満車の場合は周辺道路に駐車できます。ご予約の際、フロントにヤノルジャ会員であることをお知らせいただき、会員特典は提携店によって適用されます。身分証明書を持参しない場合は、キャンセル時に払い戻しが不可能で、未成年者は出入り制限を受けることがあります。宿泊施設に備えられているすべての物品については、盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。家族以外の3人以上の男女同室での宿泊は禁止され、入浴剤の使用も禁止され、使用時に罰金が科されます。ズワイガニやキングクラブなどの甲殻類の持ち込みは禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビュー1名当たりの宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "平日は07:00~09:00に提供されますが、週末と祝日は除かれています。"
        },
        {
            "question": "客室利用時にはネットフリックスサービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスサービスを利用することができます。ただし、貸室は3時間までと制限されています。"
        },
        {
            "question": "退室や利用時間を超過する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、退室や利用時間を超過する場合には、1時間あたり10,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は海辺からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は海辺から徒歩10秒の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大川港水産市場は宿泊施設からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大川港水産市場は1km以内にあります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は宿泊施設内にありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は宿泊施設内に12台分あります。また、外部道路側にも15台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ご予約の際にフロントにヤノルジャ会員であることをお知らせいただくと、会員特典が提携店によって適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設への出入りに制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は身分証明書の確認が必要であり、出入りに制限を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 456
    }
}